# task2

**Выполнил Никифоров Иван БСБО-06-19**

## Ввод данных

xlsx-таблица littlegrouplist.xlsx .


## Вывод данных

Ввод данных осуществляется через artefacts в файл result.csv

## Выполнение

При выполнении initgroup.py парсится xlsx-таблица,образуется dataFrame и сортируется внутренней функцией pandas по дате 
